（突發）比人強姦少女起底 （堅靚）

屌你老母臭閪

平時大事大非潛晒水，今日講個單強姦案唔係諗點樣保護身邊嘅女仔，而係諗個女仔係咩樣，話佢係ptgf，然後將個罪名放晒落個女仔身上。

話個女仔可憐好慘，你就話我地係大愛撚。你話個女仔係雞係公廁，我地同你講積口德，你就話我地係道德撚。呢兩個撚根本就係班on9作出黎，加個撚字就以為可以醜化班有心人。用on9，xx撚都唔夠形容你地，你地先係支那狗後代。

係，你地可以話上連登、勿認真，但出面好多報紙都mon住連登，比黨報入黎cap 個screen, 就可以出大字標題- 佔中廢青唾涎被姦女子 亂稱少女為妓女 。 之後嘅事做咩，你地自己諗。

我係度同大家呼籲，見到任何狗，麻煩cap screen 再起底，將連登狗隻抽出黎。

PS: 平時係CD rom , 見到好多狗好想出句聲

本來想入來屌柒你

又講得幾有道理， 但呢個標題搞到我唔想正評

對唔住，我嘅目標係狗隻

頂你咩 用呢啲方法引人入黎 俾個受害者睇到個標題都嚇到暈左啦

佢好慘 又上哂新聞
可能中埋性病
請各位義士係呢段期間比啲愛佢
同佢交往
再娶佢做老婆
用愛去溫暖佢

差d要block多個人 我都睇唔透而家係咁多人扮痴線佬 定真係有咁咁多痴線佬扮正常人

屌你老母 呃鳩我入黎

以為又多隻狗要block
樓主

難得高質post, 皮已正

亦從嗰啲會員嘅留言睇得出人嘅陰暗面，雖然唔知佢哋係咪假膠
利申 皮已正

啲傻仔以為連登有幾高質，有咩事上黎就賴波台同屈毛啦

波台班友都屌班傻閪喎

真係CD ROM WOR

on 9 topic

有無諗過受害者自己或家人見到你個topic 會點

仲有咁多ON9 會比正皮

隻假膠成功吸過百LIKE

時事台cd rom
人有七情六慾都會睇av打下飛機，唔似啲狗拎自己啲真膠/假膠post 打飛機

所以我先唔想俾正評，廢事出面睇好似好岩咁

我應該改做48歲 (強姦犯)大起底

如果個女仔睇到而冇入黎，你就真係變真膠

太多ON9 唔用腦諗野，比個正皮以為咁就幫緊個女仔？

又開鳩屎topic 引人入黎認同🙄🤔

好心啦 , 強姦少女呢啲情節係人都鐘意啦😂

3p白虎sm

Btw支持

唉，佢D ＦＤ／屋企人真係多得你唔少
比人強姦少女起底 （堅靚）

Sorry淨係睇左標題無睇內文
直接負皮左樓主

班戇鳩仔以為自己專唱反調就好獨特好撚型，又唔知自己嘅言論過哂火位，連是非黑白都唔識分仲學人講大愛同道德，成日一見女人就唔理三七廿一話咗人係雞先實無死。班戇鳩剩係識網上發神經，現實中見到女神就死狗咁款，女神叫佢地奶腳板底都即刻狗衝，平日就仇視女性，實質就成日喺感情台叫春問點解自己正常樣都仲係A0！

好難起架........

樓主貼bam 圖等刪post 啦
有無咩3p sm 白虎 封面呀？

其實我都好想知點解夜歸少女就係雞

樓主算唔算發死人財+標題黨

２９８

連登仔係咪個個都福爾摩斯 成日係到做判官 結果炒撚哂車

樓主好波

應該法庭出禁制令：未來百年不得以任何形式報導、散播女事主姓名、照片、住址，或任何可能令人知悉女事主身分的報導

利申：唔知有冇呢樣野

無撚腦 垃圾

鳩up兩句就高質post 笑撚死
講呢d野有邊個唔識講

ha ha ha

本來屌人
依家就正皮

咁你又有咩膠見

好撚好笑屌你老味

就係好似個個都唔識

係時事台cd rom啊

Ching你刀系吾巧成日睇AV😑
費事精蟲上腦😨😱

推到上本周熱門，等事主/佢屋企人睇到標題唔敢入POST

多謝關心

強姦巧正喎😂😂任屌

乖啦 你都係del post 吧啦

樓主依啲傻閪識搵啱時間呃正皮👍😂

樓主 夠正皮就收山啦潛水啦😂😂😂

你都識講係戲
咁你睇三五成群係咪又係支持殺人放火？

其實只係兩方立場見解唔同,你地話個女仔可憐好慘,係建基於個女仔唔係雞,唔係勞資紏紛,咁你見到佢地指罵當然睇唔順眼

而佢地係建基於條女可能係ptgf,勞資紏紛,咁成件事就唔係老強

個撚字根本本來就係作出黎,你覺得信耶就係耶撚,睇動畫就係毒撚咩,本來就係D網民拎出黎排除異類用

報紙都mon住連登呢個point完全係滑坡謬誤
報紙係mon住等做D推上報嘅大單野
但你講個例子根本唔需要有呢件事都得,亦冇一個必然性
就好似 叫少飯,餐廳就會多左半份飯,佢會買少半份飯,D飯就可以用係非洲人身上,佢地多左半份飯咁

FACEBOOK 已經有出現哩個POST

FACEBOOK 已經有出現哩個POST
等多D人睇到標題一齊害死個女仔

準備入黎屌你架啦

lm

樓豬開個咁嘅標題消費你口中所講嘅悲慘女子 好有品 幫你正皮

講得好
啲人把口臭撚到 痴撚線

其實樓主點解要開post
你似害緊條女

咪亂講~ 好多人只係跟風比正皮
幫樓主隻假膠推到上本週熱門

你搞到樓主潛撚左水啦

平時大事大非潛晒水，今日講個單強姦案唔係諗點樣保護身邊嘅女仔，而係諗個女仔係咩樣，話佢係ptgf，然後將個罪名放晒落個女仔身上。
我諗樓主想開post保護個女仔

留名

不如你都係自己bam 撚左佢吧啦

如果條女係白虎你仲會咁講野？
即刻沖埋去同個犯玩3p啦

好多跟風狗

本身仲諗緊點解咁多正評

呢d就真係二次傷害喇
樓主好波

立法廿三條，等班垃圾唔好鳩up

依個post真係on撚9 仲要咁多人正評
我係個女仔屋企人朋友見到個topic真係俾你地嚇死 都未必會入黎
就算入黎都唔見到會好開心

成班傻仔跟風正評 唔經腦諗野

FACEBOOK 已經有出現哩個POST
樓主係隻波台假膠
佢想等多D人睇到標題一齊害死個女仔

本黎想開你拖，估唔到

依個真

哦

其實最好的保護就係唔好再討論
放過事主放過自己啦
如果你的痛處被朋友/親戚/陌生人不斷咁loop你覺得好受?

有８８７個人唔係咁睇

樓主條仆街死咗去邊

９２４！

潛水沉死左啦

連登而家太多垃圾，cdrom都忍唔住要出聲

正皮要過千了

１０００大關

咁有正能量嘅post
不推不是人

一千個跟風傻ＨＩ達成

連登真係多垃圾小學雞，咁都好起底
正皮op

你好撚老呀😀人地假膠玩鳩你啲真心傻仔 笑死人😂

乖啦 快快手del撚左個post佢啦

咁嘅post都咁多人跟風正評
痴撚線

扮咩大是大非 講大道理

本身諗住入黎block樓主
睇完內容比個 你

連登 好撚多 死仆街 hum家產

推

樓主 屌你老母 扮撚哂正義咁 但係你冇諗過人地感受阿 其實你同講佢抵死既仆街一撚樣炸

你有冇睇內文
樓主係好人黎架
btw希望事主望到標題唔好走，睇下內文先

如果你係事主，你夠唔夠膽click入黎睇下見唔見到自己個樣？

樓主做呢啲陰質野因住生仔冇屎忽

Same

相都無收皮啦

樓主係點都好啦，佢講嘅嘢有錯咩 連登仔果然做到完全對人唔對事

嗰班冷血撚唔係五毛就係新移民
夠撚晒毒

好彩你係好人

整個咁嘅標題 消費佢口中所講嘅悲慘女子拎光環 真係好撚正義啦

連登仔double standard 都唔係第一日嘅事

係啊 你好岩啊

哇
就快2000正評
好多人都支持樓主消費女事主

屌你老母收皮啦樓主 你自己咪又係咁撚變態
我覺得樓主先同哩班仆街同一類人 好撚假

消費完個受害者令自己企道德高地，但對件事零幫助

你就真係對人唔對事，見人同你一樣立場就唔理佢既做法岩唔岩

你講得啱
但我都負評你
標題不符

見到頭嗰句打算負皮
不過你鬧醒咗我，皮已正

原本諗左千字粗口
入黎點知唔係

個女仔真係好慘

正評先

拎撚完光環就返去打飛機啦

97 之後香港人質素係低左
蝗二代全部都識上網了

本身想屌你加1

成日話開post想人認同果啲人 自己做埋啲小學雞案情分析果時咪又係等人認同

咁都叫消費
好心你班賤種狗收一收皮啦

你班廢物一有大單野就第一時間開Post
屌人係雞 / 抵撚死
又搏咩呀？搏關注呀？
從你班垃圾口中講消費受害人真係特別好笑

咁既標題咪又係玩緊個女仔，
想網絡忘記個女仔，首先唔好開post
你點屌點鬧都好，世界點都有班人係口臭架

起人底嗰堆都係廢柴，好地地搞鳩人做乜撚嘢，俾人靜下唔撚得嘅？人地都已經受到好大傷害，我屌你班仆街一啲人性都冇

開個咁既標題 然後屌鳩人

等我仲以為時事台都變埋5p陣地

疑犯死咗，將化身冤鬼搵黑警同條臭雞報復

垃圾樓主唔知做乜9

我就半句都冇屌過個女受害者係雞，你呢隻賤種狗先應該收收皮

樓主咪又係用標題 引人

其實班毒撚都好慘伽，女性朋友都冇個，搞到成隻發情癲狗咁，冇得屌就吠

本身睇標題真係想入黎屌你

最撚搞笑果個咩日和，話高登仔平時大是大非槍口一致

咁都啱既，隔住個鍵盤咪槍口一致，叫佢行出黎？
不了

唔咁打邊度引到班黑心撚上水

樓主出黎交代下好喎